CNN報緊我哋！！！

拖手呀！！！

自推

手拖手

樓豬你拖左未呀

人鏈

We connected

推啊！

Connected

好靚，香港人加油

Pish

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

done

推呀

推

Done